我覺得今日會 V 上去

2021年2月26日，元宵佳節，立此為證。

主要原因如下：
1.今日係元宵佳節，人月倆團圓
2.道期冇乜點跌
3.肥牛大餐已經食完

真

已經 V 緊 200 幾點

真，大奇蹟日準備上演

咪撚燈啦
屌你老母
仲輸唔夠啊

我從來都唔燈，可以睇翻我 D post，講邊樣，中邊樣。信者得救。

牛牛必勝

入黎定下驚先
已回200

係咪向下v?大家明白啦

假架，只係假彈

你掉轉左部電話睇？V 緊 300 點就來

D 人成日話安心出行隻 app 有問題，其實你裝過未？

經濟咁差 股市又大跌
美國佬會餓死
今晚一定傾掂數 會救市

無錯，股市實力保
美國最後希望

巧威威啊，識搵舊 post ...

on9 ... 以為自己好幽默？

[拋西瓜四周年] 金金 where are you?

好啦，我日日都調轉黎睇

你自己叫人搵舊post

D 人成日話安心出行隻 app 有問題，其實你裝過未？

我覺得今日 W

低開咁多, V上去正路
但呢種上唔係真上,而係陰跌
即係升少跌多格局

Lm

今日真係有D股災feel

低位買入咪得囉 ... （其實我真係唔介意貼倉，因為我唔信邪，信自己）

靜小小啦唔該

V!!!!!!!!!!!

又燈

唔貪心 升返3萬點就夠

唔v唔係人la下麻

含撚啦屌你老母賤種狗

感謝你老母幫我含撚。你老母真係好專業。

點解會彈

D 人成日話安心出行隻 app 有問題，其實你裝過未？

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

傻閪五毛

綠緊了，好舒服

唔啦, 我兩球港紙
等跌盡買正股做swing trade好過

v緊啦 勁

係IFC天台都可以團圓既姐

qq都準備升返

V上用1日
跳水5分鐘唔洗

一陣可能又插過

直覺炒股

北水都返黎了

美國人不過中國節

你技術炒股，豬幾多？

我係直覺派來

酒呀

信自己，羊豬冇得怨。起碼好過信班社工

GME呢兩日升番，班社工縮番哂入老母個閪到

90度V

上次初四美國都放假

V!!!!!!!!!!!!!!!

屌你老母

又想插水

V上去呀

別人貪婪 我恐懼
當仲有散戶覺得會升既時侯 我就知仲要插水多幾日

全力上全力上，無論每個跌市多誇張

跟 我都覺得會升返 大奇蹟日

650

燈死咗了

V 你老母咩V

靜啦，你老母

如果真係V曬上去
應該要考慮會唔會股災

對上2-3次股災都係大跌之後大升, 單日V
可能唔再係理性股市

落左注未？

V緊你先開po
已經唔係預言，係陳述

會升到星期1

乜都你覺得

我係入嚟鞭屍嘅

V上去 集氣

人月兩團圓=一家人最緊要齊齊整整

V左幾日，
次次都係呃貨陰跌

港女美女齊齊整整咁跌

笑L死！

似M多d wo

快升啦 頂唔住啦

收聲啦

發左個惡夢：
2021年3月5日 SP500下跌3.3%, 納指下跌10% 創2020年3月以來最大跌幅 其中TSLA更一夜下跌了20% 納指單方面進入技術性熊市
The Big Short 表示 TSLA 只值100美金 並預計其下跌將持續數個月

受加息憂慮 恆生科技指數跌破歷史低位

撚會加息咩

小小事就頂唔順

納指3月會見11000

已經又落返，最多係W, 宣佈預言失敗

V係V
倒V啫

你講完就唔會V

倒水啦，又插啦

拉

V!!!!!!!!!!!!!!!!!W

生命有希望 米放棄呀

個V靚仔左

樓主去左邊，就黎千跌了

升市果陣就日日有人股災股災
跌市就有你班撚樣係到VVVVVV

就穿啦

上連登勿認真

又燈死

不如講下你估錯有咩後果？我就覺得起碼向大家派返每人一股gme啦

V未

有幾邪得幾邪股災真係豬到你唔信

Bin C